Introduksjon
============

Hva er Airtime?
---------------
Airtime er et program installert på en server i studio. Programmet lar oss logge på en nettside, laste opp lyd og legge sendinger i en kalender. Airtime sørger så for at det blir lyd på lufta med rett innhold til rett tid. Airtime er også måten vi arkiverer egenprodusert innhold.

Hvorfor?
--------
Airtime kan automatisere teknikervakter slik at vi ikke er avhengig av å ha folk tilstede i studio for å få lyd på lufta. Det gjør at folk kan være bakvakt istedenfor og frigjør kapasitet til andre (sårt tiltrengte!) oppgaver.

Redaksjonens ansvar
-------------------
Hver redaksjon har ansvar for egen sendetid. Det betyr enten live sending, reprise eller ansvar for å legge inn musikk og jingler. Redaksjonene har også ansvar for at filer som lastes opp til Airtime er riktig merket.
